[GME] FT $32000分單分單手軟

不停重覆入單, 因為電子落單一張最多$1000000....